全港市民一同欢迎习近平主席访问香港特区

距离 中华人民共和国香港特別行政区成立二十周年 还有两天

全港市民一同欢迎习近平主席访问香港特区

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳
🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

中華帝國

亂碼？
睇唔到

黎香港咁擾民 仲要封路

8